零八憲章對香港有乜好處？憲章有保障香港獨立？

無！

都只係民主支那論黎之嘛！我都唔明你地班友咁HIGH仲乜柒

支那人有人話保障香港獨立

先支持佢都未遲啦

成班大中華毒發作

邊個最開心

民主國家一樣可以進行殖民侵略

一陣班支那民運人士搞到個民主支那出黎, 原來又係侵略香港既
就真係笑死人啦

支那國有人話要成立既民主支那國, 係會保障香港獨立既
先去支持啦

成日跟車太貼, 又成日撞車, 真係好笑

唔係見到依個post都唔記得左有依樣野

乜仲有人提架咩

零八憲章就係劉曉波被拉既原因囉

香港成堆人話支持劉曉波乜乜乜

但根本無乜人認真睇過零八憲章UP乜, 完全係人云亦云

零八憲章 就係抄鬼佬個 七七憲章

連呢D野都要山寨, 完全支那DNA

仲要係無保障香港獨立

港豬們咁鍾意做支那人, 走去吹捧佢?

因為佢有和平獎，有西方認可
完

樓上全部五毛屌你老母

七七憲章係咩黎？

零八憲章有冇抄人唔知，但劉曉波真係比土共軟禁多年致死（其實佢錯乜，佢只係提供一個好溫和既方法比中共轉盈），呢種唔仁道既做法必須遣責

七七憲章（Charta 77），為捷克斯洛伐克反體制運動的象徵性文件，在1977年公布。七七憲章主要內容是要求捷克斯洛伐克政府遵守赫爾辛基協約中的人權條款、公民權和人權尊嚴，「促進每個捷克洛伐克公民作為自由人生活和工作的可能性的實現」。

SORRY, 我真係無興趣理支那國既事

香港自己都未顧得掂

地緣政治.

如果你覺得好似烏龜咁閂埋門剩係理自己嘢可以換到香港自主嘅, 恭喜你.

借依單野黎屌中共，冇咩問題

咁你又開post? on9仔

你理解能力有問題？

樓主無興趣理關人撚事？
自己眼光咁狹窄仲可以好理直氣壯大大聲咁同人講，港獨靠你呢d咁既支持者真係唔死都要死
本民青班人成日都以為熱普城死左就可以幫自己翻案今時今日仲諗住靠香港獨立搵存在感

其實中國關我撚事，我唔理呢D咁既說話
高登係熱狗壇時仲多人講囉
果時仲要冇人駁
依家反而有人企出黎反駁下……

而家劉生真係只係中國既事？自己上世界各大傳媒網頁睇下今日headline係咩先啦
仲夠膽死理直氣壯同人講劉曉波唔關香港事真係柒撚到癲

本土派真係on9
你地咪撚睇國際新聞

根本唔洗政府打壓呢班人都會自我毀滅

錯在對中國有幻想

你柒撚夠未？
港獨派連自己為香港制定憲法既能力都冇居然走去笑人地發表零八憲章
話明係零八憲章，零八年廢游同的士梁u都未grad呀柒頭
屌你老味睇見你呢d咁既所謂支持者真係諗起我支持過陳浩天就覺得柒

唔好講定唔定憲法住先

零八憲章本身不保障香港獨立, 對香港無用

獨立派當然睇國際新聞, 甚至好似梁天琦咁去外國會見政要,
上外國既國際新聞都得

依家講緊, 睇完「支那人劉曉波零八憲章」呢單國際新聞
根本唔駛OVERREACT, 零八憲章無保障香港獨立

咁你講下, 劉曉波拉柴、零八憲章關香港D乜野事？
你講黎聽下

樓主究竟有冇15歲

咁你打開門換主權啦?

你SHOW比我睇你係點做法?

支持不保障香港獨立既零八憲章, 然後就可以獨立?

笑死人

屌 咁你睇報紙係咪剩係睇港聞版唔睇國際版呀

人地因咩鳩要保障你香港獨立？

台灣蔡英文唔搞台獨？
睇下人地畀咩反應啦柒頭

成日係度吹奏武漢琦去外國國會
不嬲英美國會成日都會辯論國外事務架啦，咁又代表d咩？世界和平未？

命中要害

慳啲啦軍火商樓主

又唔睇下成個會面十足十dse考中文oral咁擺明人地就hea鳩你仲好意思拎出黎打飛機

以前李柱銘成日都去，就算黃之鋒都有去喇

真係唔代表D乜
但起碼唔係淨邀請泛民我已經覺得好好

起碼人地肯兩邊落註果時落埋你

但無論你要民主定港獨，都係要靠自己

我冇話琦哥去人地國會分享有問題
問題係本民青拎黎j到出血，以為成個世界而家圍住自己轉咁啫

咁都有人j黃之鋒j出血啦

仲要年紀唔係細

依個就唔係話佢有無用既 唔係無用就可以以後唔攞出嚟講
大大話話劉曉波都係諾貝爾得獎者 佢的確推動中國民主進程嘅
當然啦 中國有民主係咪好事 咁就另外一件事啦

印度咪就係咁嘅國家囉，錫金點解滅亡？

就係因為印度故意移入多D印度人去錫金國嘅土地，

搞到錫金國有六七成人口係印度人，最後舉行公投，

錫金國國民咪熱烈支持公投「回歸」印度。

要理會嘅，但重點係要對支那有希望嘅港人死心，轉而支持香港嘅獨立運動。

咁咪即係證明樓主連自己做緊咩都唔知
既然佢認為民主中國係對香港有害既，為左香港本土利益樓主應該堅決反對中國民主化
但樓主又話唔想理中國既事，認為中國既事唔關香港事
咁究竟樓主既立場係咩呢？

大陸民主之日就係香港滅亡之時啊

好簡單
因為有民主同中國不可共存

講得好，但真係唔覺蔡英文有推獨立

但劉曉波既死你可以借題發揮鬧支那&說服香港人更加要搞港獨

你班人唔係蠢到諗唔到？